其實韓國瑜贏仲好

韓國瑜贏代表台灣將會面臨同香港一樣嘅困境
咁樣台灣手足先會真正身同感受地stand with Hong Kong
唔係嘅話蔡英文都只會係得把口，對依家局勢無任何幫助

弱智logic

有咁嘅仆街諗法嘅就唔好怪人地唔幫你啦
即使香港要死，我只希望台灣可以引以為鑒，唔想多一個地方俾中共折磨

焦土撚 拉

軍權呀傻鳩 白白送俾中共咩

中共剩最後一啖氣就歸西
俾korea fish上台咪臨尾功虧一簣又俾中共翻生

五毛撚又起風 幾個po都一樣標題